msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-03 20:20\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plutils/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3305\n"
"Language: zh_CN\n"

#: plutils/cog.py:58 plutils/cog.py:68
#, docstring
msgid "Utility commands for PyLav"
msgstr "PyLav 的实用命令"

#: plutils/cog.py:72
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "显示齿轮和 PyLav 的版本"

#: plutils/cog.py:88
msgid "Library / Cog"
msgstr "图书馆/齿轮"

#: plutils/cog.py:89
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plutils/cog.py:102
#, docstring
msgid "Show the slashes available in the bot.\n\n"
"        Author: TrustyJAID#0001 via code block on Discord channel.\n"
"        "
msgstr "显示机器人可用的斜线。\n\n"
"        作者：通过Discord频道上的代码块来信任JAID#0001。\n"
"        "

#: plutils/cog.py:133
#, docstring
msgid "Get info about specific things"
msgstr "获取关于特定事项的信息"

#: plutils/cog.py:137
#, docstring
msgid "Get the base64 of the current track"
msgstr "获取当前音轨的基准64"

#: plutils/cog.py:145 plutils/cog.py:179 plutils/cog.py:213 plutils/cog.py:246
#: plutils/cog.py:281
msgid "You must be in a voice channel, so I can connect to it."
msgstr "您必须在语音通道中，以便我可以连接到它。"

#: plutils/cog.py:154 plutils/cog.py:188 plutils/cog.py:222 plutils/cog.py:255
msgid "I am not currently playing anything on this server."
msgstr "我目前没有在此服务器上播放任何内容。"

#: plutils/cog.py:170
#, docstring
msgid "Get the author of the current track"
msgstr "获取当前音轨的作者"

#: plutils/cog.py:204
#, docstring
msgid "Get the title of the current track"
msgstr "获取当前曲目的标题"

#: plutils/cog.py:238
#, docstring
msgid "Get the source of the current track"
msgstr "获取当前曲目的来源"

#: plutils/cog.py:272
#, docstring
msgid "Get the API of the current track"
msgstr "获取当前曲目的 API"

#: plutils/cog.py:292 plutils/cog.py:301
msgid "Unable to get player info."
msgstr "无法获取玩家信息。"

#: plutils/cog.py:317
#, docstring
msgid "Decode the track base64 string into a JSON object"
msgstr "将轨道 base64 字符串解码为 JSON 对象"

#: plutils/cog.py:326
msgid "Invalid base64 string."
msgstr "无效的 base64 字符串。"

#: plutils/cog.py:342
#, docstring
msgid "Manage the query cache"
msgstr "管理查询缓存"

#: plutils/cog.py:346
#, docstring
msgid "Clear the query cache"
msgstr "清除查询缓存"

#: plutils/cog.py:353 plutils/cog.py:382 plutils/cog.py:395
msgid "Query cache cleared."
msgstr "已清除查询缓存。"

#: plutils/cog.py:359
#, docstring
msgid "Clear the query cache older than a number of days"
msgstr "清除数天前的查询缓存"

#: plutils/cog.py:367
msgid "Days must be less than 31."
msgstr "天数必须小于 31。"

#: plutils/cog.py:375
msgid "Days must be greater than 1."
msgstr "天数必须大于 1。"

#: plutils/cog.py:388
#, docstring
msgid "Clear the query cache for a query"
msgstr "清除查询缓存"

#: plutils/cog.py:401
#, docstring
msgid "Get the size of the query cache"
msgstr "获取查询缓存的大小"

#: plutils/cog.py:408
msgid "Query cache size: `{size_variable_do_not_translate}`."
msgstr "查询缓存大小： '{size_variable_do_not_translate}`."

#: plutils/cog.py:419
#, docstring
msgid "Start memory tracing\n\n"
"        `[p]plutils trace 0` turns off tracing\n"
"        `[p]plutils trace 1` turns on tracing\n"
"        `[p]plutils trace` shows the current status of tracing\n"
"        "
msgstr "启动内存跟踪\n\n"
"        \"[p]plutils Track 0` 关掉追踪\n"
"        `[p]plutils track 1` 关掉追踪\n"
"        `[p]plutils trace` 显示了追踪的当前状态\n"
"        "

#: plutils/cog.py:433
msgid "I have stopped memory tracing"
msgstr "我已停止内存跟踪"

#: plutils/cog.py:442
msgid "I have started memory tracing."
msgstr "我已经开始记忆追踪了。"

#: plutils/cog.py:451
msgid "You need to start tracing first."
msgstr "您需要先开始跟踪。"

#: plutils/cog.py:463
#, docstring
msgid "Set the logger level\n\n"
"        Levels are the following:\n"
"        0: Critical\n"
"        1: Error\n"
"        2: Warning\n"
"        3: Info\n"
"        4: Debug\n"
"        5: Verbose\n"
"        6: Trace\n"
"        "
msgstr "设置日志级别\n\n"
"        为以下级别：\n"
"        0: 临界\n"
"        1: 错误\n"
"        2: 警告\n"
"        3: 信息\n"
"        4: 调试\n"
"        5: 详细\n"
"        6: 追踪\n"
"        "

#: plutils/cog.py:494
msgid "Logger level set to `{level_variable_do_not_translate}`."
msgstr "记录器级别设置为 '{level_variable_do_not_translate}`."

